鄭錦滿：2021年首宗政治檢控案件，是由黃、藍絲與暴政聯手促成的；黃洋達，鄭松泰：政治檢控！

熱狗真係cls

又真 太多人純發洩情緒 批鬥

唔發惡本來無事
而家仲多條罪
就係on99

驚就戴多兩個口罩

其實俾假地址好大鑊係失實聲明，我唔知佢係咪諗住自己將來唔會上位或者做任何重要位置。你做過失實聲明基本上你個人就係唔可信。 點解要咁樣玩自己。

而家仲多一條罪
On9玩出禍
熱狗一定會覺得兩條on9係義士

即係連登仔覺得唔戴口罩係應該被批鬥同被檢控？

支持你出街唔戴口罩，撐你

人在英國，出街唔戴口罩，武肺康復者

收皮啦熱狗
FoodPanda 就真係政治檢控喇

越嚟越似地球係平嗰啲信徒

好明顯成個大風向都係咁啦
睇路喇，好快會有人話你熱狗/當事人

兩單只能有一單係?

當你係 都唔係2021第一單啦
乜柒都出嚟認第一

更何況根本唔係政治檢控
唔通隨處便溺都係政治檢控咩柒頭熱狗

就快打劫拉左都係政治檢控

有高傳播率嘅病毒出現係社會 帶個口罩就可以大幅減低傳染風險 咁都唔肯帶嘅陀衰家就正仆街嚟㗎喇

而被檢控就有保留啦 因為做人仆街唔係罪嚟嘅 不過抵屌就緊㗎啦

全連登9成膠
err... 正確而言應該話全香港9成膠
繼續授權暴警防疫啦大家
加油篤灰!

用熱狗邏輯係㗎

打壓劫匪打劫嘅自由 仲唔係政治檢控?

個兩條友係因為政治立場俾人拉咩？
我連佢係黃係藍都唔知喎
大佬呀熱狗是咪傻左

係

熱血公民唔係政治立場?

個兩條友係熱狗咩？

佢哋要迫人人遵守緊急法599abcdefghijk and so on
林鄭真係太正義啦!

戇撚鳩
即係熱血公民犯任何法被捕都係政治檢控呀?

個腦發育好未呀你

有高傳播率嘅病毒出現係社會 唔出街唔聚集就可以大幅減低傳染風險 咁都唔肯遵守599G就正仆街嚟㗎喇

你個邏輯係咪咁

你咁支持緊急法
舉牌去撐林鄭吖笨!

你講乜撚呀 關599G撚事咩

政權可以因應情況制定任何緊急法令要人人跟

反正大比數市民都支持

更加會互篤 互相監控

撚有支持緊急法咩柒頭

笑鳩緊你班垃圾信徒呀

係咪熱血公民犯任何法都係政治檢控呀柒頭

反對緊急法唔係政治立場?

又spin去支持政權到
撚有人支持政權緊急法咩

599點蒞㗎?

蔡玉玲嗰啲就叫虛假陳述

佢呢啲比假地址就叫誤導警務人員？

叫人帶口罩早撚過條599好撚多啦
點解支持帶口罩就係支持緊急法呀?

兩樣嘢嚟㗎柒頭

運用你地個邏輯叫人帶口罩點解唔係反對緊急法呀?
禁蒙面法都係緊急法喎

香港有你1成人都仆街啦屌你老母

戴唔戴係個人自由

家下話嗰個人犯法咪因為599

咁你支唔支持警方嘅行動?

你瞓醒未?

追post 啦屌你老母

都話對檢控有保留

但你班柒頭唔帶好個口罩四圍走就一定係死仆街

夠鐘食藥啦

2.）另外，佢哋亦會熱狗式放負，無論你做乜佢地都會揾到嘢鬧，最好乜都唔好做，因為唔做就自然唔會出錯，所以佢地會叫人投白票，因為咩都唔做，正合極權所需，而如果真係咩都唔做，佢哋又會笑你咩都唔做，雞蛋挑骨頭就係熱狗式放負嘅一大特色

（依照經驗所得，發現呢類人同時亦可能係思維唔發達而周圍放負嘅on9，正正係因為自己解答唔到革命難題，又想急功近利，提出一啲不切實際嘅要求（eg. 200萬人勇武，放諸全世界嘅stat都係冇可能）。當人哋解釋完/ 鬧完自己又駁唔到，但又接受唔到人地批評自己，老羞成怒，開始一味笑人「一講乜乜就屌人乜乜」，最後變成一個好嬲好嬲，然後上連登笑人好嬲好嬲嘅冷氣軍師，從中獲得「眾人皆醉我獨醒」嘅心理優越&安慰感。由呢一刻開始，思維因心態而扭曲，言論亦變成放負為主而無實質上嘅建議，呢類人即使本身唔係五毛，但行徑上已經同五毛無異。）

For example:

五毛/ 弱能思維on9：
1.）繼續快樂抗爭啦你班廢柴剩係買嘢就可以打倒共產黨啦

2.）成班和理非去shopping 就當自己出咗一份力，當手足condom

3.）叫你衝又唔敢衝學咩人搞革命呀

親熱狗囉起碼 成日係fb share傻根d野

笑 垃圾真係垃圾
戴唔戴口罩跟撚本就係自由嚟
第一，你政府出個垃圾胸圍口罩就係話比你聽我提供咗，你要戴，唔戴就要拉

第二，撐黑警執法拉人仲On9，跟本同當日你戴口罩犯幪面法一撚樣。

跟本係屌緊個執法問題，而唔係個對男女態度。

傳染？佢無病傳乜撚野染，播乜撚野毒？ 笑撚死，抵香港人繼續沉淪，港豬真係無撚得救

熱狗明明過哂智商門檻，做咩送頭？哭能左

你班垃圾熱狗真係冇腦

又將支持帶口罩spin去支持政權支持599

而家係笑鳩你班撚樣唔撚帶好個口罩四圍走正仆街呀 佢有冇病邊撚個知呀? 你話冇就冇呀? 成班柒頭地平學信徒咁

因為片中呢2 條友冇撚腦， 所以大家都覺得佢地係抵死

熱狗成日提住智力門檻嘅其中一個原因係佢地冇乜智力

真正極權一向係黃藍絲同口罩法西斯wo
邊忽有錯
非黑即白。無理性
明明食餅哽死多過武肺死
迫人帶罩仲要惡番人

拉

防疫咁無理又唔見話抗爭架wo

個個好支持政府做防疫
鳩防疫係有代價既。支持trump但帶口罩。真係諗極唔明

政?
劉頴匡因為參加舊年35+初選， 被控涉嫌違法《國安法》宜家被上門拘捕。
田灣區區議員 袁嘉蔚 因35+初選,被控涉嫌違反国安法被捕

呢d就政啦

即係你撐唔戴口好罩就要拉
要報警拉鳩埋

唔跟政府玩法比人拉咪一鳩樣

咁嘅極權政治檢控, 都有得賴落黃絲度

果然係熱狗

佢地又講得啱。港共樂見恐懼撚出面，趁機收窄港人人權自由。

有冇後遺症？

遲啲熱狗周街屙屎都當係政治檢控

聽政府話唔玩初選
你地咪endorse 緊個政權囉死熱狗

睇你哋對啲俾狗拉咗嘅35+ 講咩風涼說話

的確係
雖然熱狗戇鳩但今次冇講錯

話撚左要清零！你老母仲夠膽死唔戴口罩抵俾人拉啦

咪撚一副眾人皆醉我獨醒啦，你邊位呀

港共就係想利用依點令到市民鬼打鬼，順便出師有名立啲表面為件事，底裡害鳩香港人既法例（遠既每日入口150隻蝗蟲、mpf、送中，近既運輸署車主查詢）
其實勸鳩完佢就算，大把廢老喺街唔戴口畢，班偽正義撚有無衝去做野？

我撐熱狗唔戴口罩出街

冇
症狀亦只係鼻塞2日，同埋冇咗味覺嗅覺
2個星期已經返返黎
冇咳冇鼻水冇發燒

咁有冇傳染俾人

假膠

講咩偽正義撚，你係架車到咁近距離都唔撚戴抵俾人屌啦。仲要司機都屌埋你，一係你行路囉

堆垃圾熱狗 WFC

你真係同你個名一樣，小學程度。
恐懼源於你無知，佢無戴，你有戴，驚咩？
你假定條友有病？
你驚點解要出街？因為返工？
點解你唔屌政權？屌個唔聽依個政權話既市民？

CLS

你都幾無知
病人戴口罩防傳染係好過冇病嘅去戴
點解唔俾出街？我已經盡責任做左最基本嘅防疫措施戴口罩，我都希望係個個人出街都會戴。你唔戴俾人屌係抵死
點解唔屌政權？？咩叫唔屌政權？？？唔戴口罩屌政權係咪會大力啲？？？全港市民都屌緊嫁啦

講咁耐請問你出街有冇戴口罩？定係你都照戴呀？

而家個風向係咪鬧比假地址果個
都會比人屌你係支持呢個極權港共

先唔從防疫成效去討論（下面會講到）

未有呢個所謂pandemic時，亦大把人喺街咳而冇戴口罩，我相信每日感冒嘅人都唔只100個，咁點解你唔protest lobby政府立法所有患咗傳染病嘅人以及冇患傳染病嘅人都一定要戴口罩？即係at any time with or without a pandemic都要戴口罩，因為呢個世界係好撚多傳染病。如果而家要戴口罩，咁要consistent嘅話所有時間你都應該要戴口罩，但你冇咁propose。

而你話唔戴口罩抵屌就一定，被檢控又不必，咁點解呢？你覺得抵屌，係因為呢件事欠缺公德，欠缺公德就應該被檢控。Even隨地吐痰都可以被檢控，點解你覺得呢件抵屌嘅事唔應該被檢控？

如果討論埋防疫成效，你首先要確保戴口罩呢件事係科學上有效防止病毒傳染，咁我想問要戴邊隻口罩先有效？BFE定PFE定VFE？普通2層不達BFE級數嘅口罩得唔得？布口罩得唔得？中國製仿醫生口罩得唔得？點解你唔周街屌人戴個口罩唔係VFE？如果我戴一個無防病毒功效嘅中國製仿醫生口罩，我嘅公德心係同一個冇戴口罩嘅人一樣，點解你唔屌我？

其次我當你非常關心社會，好想阻止病毒散播，我相信唯一已證實有效防止病毒散播嘅方法係避免與患者接觸交流。你咁有心，又點解要行埋去屌，增加你同個所謂潛在患者嘅接觸？如果冇人肯同佢接觸，病毒就唔會散播。而你如果咁有心，你應該長期留喺屋企，好似我喺英國咁，成個月唔出街，否則你都係欠缺公德助長病毒傳播嘅其中一名仆街，屌你老母。

傳咗都唔知啦

我已經盡責任做左最基本嘅防疫措施戴口罩？有無着足防護罩呀？
無知？根據你說法（我已經盡責任做左最基本嘅防疫措施戴口罩）咁驚乜野病人戴唔好個罩？你都係假定個人有病

你過黎我屋企我傳染畀你
屌你老母我11月頭lockdown開始困撚咗自己喺屋企，我係畀同屋傳染

我係非常配合英國政府嘅防疫policy，但同時個人權利亦必需被尊重，唔只係被政府尊重，亦要被其他公民尊重

你用被感染權利用得幾好

熱狗口話幫，到時咪又係搵當值律師慳錢

被感染係risk，唔係權利。但一個人願意take呢個risk，你作為另一個同我平等嘅公民你冇資格批鬥

熱狗係咪唔撚識字

你願意唔代表其他人願意

忠誠反對派，咪扮嘢啦

我真係唔撚明貼熱狗托柒咩
你地有幾撚鍾意班熱狗

又打稻草人

屌你老母臭閪
各打三十大板自我感覺良好？

又spin 去感冒到

感冒有藥醫 新病毒未有藥醫 新病毒未知有咩後續問題 乜都未知咪要更加小心防範囉

白痴都知唔接觸患者啦 出到街點知邊個係患者呀 咁最折衷嘅方法咪人人帶口罩減低傳播率囉

假咩定，有啲冇症狀病人，連自己有冇病都唔會知。
都係果句，病人戴口罩防傳染係好過冇病嘅去戴。唔好無知

講咁耐請問你出街有冇戴口罩？
雞蟲係熱狗邏輯中應該係反抗政權嘅先鋒。

局長陳肇始：有需要時會探討規管家中家庭聚會

2021 熱狗因口罩被政權拘捕，熱狗：政治檢控！

其他人因初選被政權用國安法拘捕，熱狗：抵死。

熱狗點駁？叫人唔戴又要派？當奶罩用？

都幾on9,政府都未叫人戴口罩既時候，香港人已經自發戴口罩，依家變咗戴口罩＝幫政府維穩，明明係公民責任，咁熱狗係咪都支持隨地吐啖

市民盡左責戴口罩，政府唔盡責亂抗疫

熱狗屌鳩市民戴口罩
抗疫係人人都有責，熱狗唔好拎政權黎抽水啦

你無知完未？照你小學判斷，係未所有無症狀者咪撚出街？
答埋你，我就有戴口罩，唔會干涉他人，我唔會話佢啱定錯，因為依樣係佢選擇，除非係佢主動犯我。
你咁正義，建議你走轉老人邨

隨地吐啖都犯法，會比人罰錢比人拉，所以熱狗應該會話吐啖既人被罰係政治打壓，要支持吐啖者

on79

熱狗又水人送頭

你嘅logic係所有無症狀嘅人都係潛在患者
咁所有潛在患都應該視作帶菌者
而帶菌者係唔水應該出街返工
麻煩你喺屋企自我隔離，並且參與自願檢疫
而檢疫都有假陰性，所以唔可以作準
為咗安全起見，就算你係陰性都應該留喺屋企

而由於全民都係潛在患者，亦被deemed as 帶菌者
所以全民檢測係極之合理
所以政府以防止病毒散播為由建立港人dna數據庫亦都合理
麻煩你配合政府同警方一切針對防疫嘅行動，包括拘捕所有違反限聚令嘅人包括但不限於示威者、喺公共交通冇保持1.5米社交距離嘅人

你有冇同人保持1.5米社交距離呀，唔識身邊嘅人都可以犯限聚令咖，冇嘅話記得自首。

智力低落嘅門檻

講得好 完勝熱狗

係囉 熱狗幫政府轉移視線，等公眾忘記 food panda 事件

呢個好笑

有熱狗聲

呢班撚樣真係on9

又spin 到宇宙盡頭

帶口罩簡簡單單減低風險就唔撚得嘅
係要乜都講到最撚極端

你班柒頭唔好再扮叻 眾人皆醉咁啦
真係得你班柒頭自己覺得叻咋
外人眼中你地只係一班中二病咋

你睇乜鳩
幾時叫無症狀者咪撚出街？又咩正義？
總之你出街咪戴返口罩囉
你唔戴俾人屌我只會話抵死
無啦啦入咩老人邨，果對男女係巴士呀，佢係老人邨同啲老野一齊唔戴邊個會理鳩佢呀？駁唔到就話人正義撚

係呀，好撚多野講出黎都合理嫁
係唔信政府咋嘛
你信咪去做囉
我戴口罩係為自己，啲撚樣唔知有冇病唔戴口罩亂傳染就正仆街

點解話係黃絲，報警嗰啲佢哋有講自己立場

信熱狗嘅都成堆傻鳩黎

香港人注意，唔好等
無鞋就挽屐，即刻走！
有咁快 得咁快，鬆人！

好笑

咁有心機同條弱智傾

熱狗同周星馳套鹿鼎記個天地會1樣
用口號黎麻痺d信徒

利申 bonix 阿b 年代熱狗

條友完美示範咩係滑坡

滑坡的謬誤
即認為如果對方接受C1這個命題，那麼他/她便要接受另一與C1有密切相關的命題C2，繼而要接受命題C3......最終會推衍出一個荒謬或無法令人接受的結論。這樣的推理犯了謬誤，僅當認為接受最初的命題（C1）便要接受其餘的命題（C2、C3......）是不合理的。

「政府不應該禁毒，否則也應該禁大麻禁煙禁酒。若是如此，只怕高脂肪零食、蛀牙糖果也要禁止。可以想像，最終政府只會容許我們飲果汁及吃健康食品。」

政治檢控就係可以用咩理由拉你都得

其實撐trump同戴口罩冇關係
但仇警又報警就諗唔明（講緊篤灰嗰班）

保留？隔籬幾個post啲連登仔都笑人抵死架喎

一見到佢句咩每日唔止一百個人感冒呢下我就笑出聲

所以國安法拉嘅都唔係政治檢控

但佢哋有報警而且最後有被捕，你咪spin走件事啦

咁你戴唔戴

我唔是熱狗

我問咁你戴唔戴

追故模式啦傻閪
問問問

屌啲人唔知有冇病唔戴
咁你戴其實係為自己定為人？
諗真啲？

不如你諗好講埋落去先

講緊防疫喎
點可以唔滑坡
一陣做少樣就增加他人感染風染，好缺德㗎

唔想答咪出聲囉

你諗好未？

其實你覺得戴口罩係為人唔係為己
因為你覺得唔戴就會惹到其他人

仲以為講咩
原來鳩噏
其實熱狗唔係獨人皆醉，係戇鳩

反駁理據我睇唔到

熱狗鳩噏想要人認真反駁

邊句，點解你覺得係鳩up

其實你覺得自己戇鳩
因為你覺得自己做唔到正常人

點睇都你呢句似鳩up 啦

洗定pat pat lu

你覺得啫

洗定屎忽未？

熱狗洞悉先機

地平都係你覺得啫

係，啲戇鳩覺得地球係平嘅
真係好戇鳩

你咪係囉

屌你咩
熱狗先係呀

樓上講對男女係反抗緊緊急法個啲人完全錯焦點

你話你唔scan 安心出行qr code或者入餐廳前唔探熱 呢啲都算係反抗緊急法 因為係你主動想做既行為
難道你依家係專登戴得唔好黎反抗暴政 ？
相反 佢地依家係完完全全雲粉口中既鳩戴口罩+搶口玩出事
司機因為佢唔戴好口罩係大條道理唔開車（起碼佢今次事件唔洗負責）
對男女其實戴返好口罩就乜事都無 但係唔抵得比人指責就死撐同埋對鬧
其實蟎仔都有教落be water差佬黎之前咪戴返囉
之後佢自己報稱係身體有事所以唔可以戴得耐口罩 咁其實你好聲好氣同車入面既人講 都好大機會唔會發展成依家咁樣
呢件事除口罩呢個元素之外仲有好大程度係唔抵得對男女既態度咁撚串 同藍黃定熱根本無關
個啲雲粉一見到暗號「口罩法西斯」即刻上曬腦幫同道解話 完全無視對男女正正就係佢地成日笑既鳩戴口罩 又係雙重標準
最後虛報地址就完全自己弱智 與人無尤

結論 防疫撚麻煩 但係8成係對男女自己攞黎

熱狗支持地圓㗎喎
唔信你問吓其他熱狗
如果咁計非熱狗咪即係支持地平囉

信地平係戇鳩
熱狗係戇鳩
冇衝突嫁
其實你都真係戇鳩

你自己都亂Q晒喇
兩樣嘢點會冇衝突
算喇我唔同on9嘈，你繼續

老豆有鬚
有鬚嘅都係老豆
熱狗臭閪想撚人，俾人撚到追住自己條尾氹氹轉